# Language zh-hans translations for boser package.
# Copyright (C) 2021 THE boser'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the boser package.
# Libor Vasicek <libor.vasicek@braiins.cz>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: boser 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-10 09:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-30 17:34+0000\n"
"Last-Translator: JohnsonWang <johnsonwong@westudyin.cz>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"slushpool/braiins-os-boser/zh_Hans/>\n"
"Language: zh-hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.7.1-dev\n"

#: src/bosminer/context.rs:290
msgid "Restart BOSminer to apply configuration changes!"
msgstr "重启BOSminer应用配置更改！"

#: src/web/ui.rs:87
msgid "Actions"
msgstr ""

#: src/web/ui.rs:93
msgid "Status"
msgstr ""

#: src/web/ui.rs:99
msgid "Network (Advanced)"
msgstr ""

#: src/web/ui.rs:105
msgid "Firmware Backup / Flash"
msgstr ""

#: src/web/ui.rs:111
msgid "Auto Upgrade"
msgstr ""

#: src/web/ui.rs:117
msgid "Nand Install"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bos/network.rs:131 src/web/graphql/bos/network.rs:170
msgid "Network settings could not be updated"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bos/network.rs:150
msgid "Invalid IP address syntax: {}"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bos/network.rs:179
msgid "Invalid IP address syntax"
msgstr ""

#. FIXME: `self.bos_manager.get_network_config()` should return a proper error type
#. and `BosQuery::network()` should return a custom error type instead of
#. `async_graphql::Error`. This should be fixed during the transition to the gRPC API.
#: src/web/graphql/bos.rs:196
msgid "Network settings could not be obtained"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:159
#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:145
msgid "Hash chain settings is not supported"
msgstr "不支持设置算力板"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:163
msgid "Autotuning not supported"
msgstr "不支持自动调整"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:167
#, fuzzy
msgid "Performance scaling not supported"
msgstr "不支持动态功率调节"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:170
#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:156
#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:150
#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:353
#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:816
msgid "Invalid input values!"
msgstr "输入值无效！"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:177
msgid "Unsupported tuner mode"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:180
#, fuzzy
msgid "Power target is out of range"
msgstr "电源功耗限值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:186
#, fuzzy
msgid "Hashrate target is out of range"
msgstr "算力板电压超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:196
#, fuzzy
msgid "Decrease Power Target value is out of range"
msgstr "功耗限值降低值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:205
#, fuzzy
msgid "Minimal Power Target value is out of range"
msgstr "最低电源功耗限值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:214
#, fuzzy
msgid "Decrease Hashrate Target value is out of range"
msgstr "功耗限值降低值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:223
#, fuzzy
msgid "Minimal Hashrate Target value is out of range"
msgstr "最低电源功耗限值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/autotuning.rs:232
msgid "Shutdown Duration value is out of range"
msgstr "关机时长值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:151
msgid "ASIC Boost override not supported"
msgstr "不支持超控ASIC Boost"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:162
msgid "Global Frequency value is out of range"
msgstr "全局频率超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:166
msgid "Global Voltage value is out of range"
msgstr "全局电压超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:195
msgid "Hash Chain Frequency value is out of range"
msgstr "算力板频率超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:203
msgid "Hash Chain Voltage value is out of range"
msgstr "算力板电压超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/performance.rs:226
msgid "Invalid hash chain name or hash chain order"
msgstr "算力板名或顺序无效"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:133
msgid "The {} cannot be set in '{}' mode"
msgstr "{} 在 '{}' 模式下无法设置"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:137
msgid "Temperature control not supported"
msgstr "不支持温控"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:146
msgid "Fan control not supported"
msgstr "不支持风扇控制"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:169
#, fuzzy
msgid "fan speed"
msgstr "风扇速度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:180
#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:190
msgid "target temperature"
msgstr "目标温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:197
msgid "hot temperature"
msgstr "过热温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:204
msgid "dangerous temperature"
msgstr "危险温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:220
msgid "Target temperature value is out of range"
msgstr "目标温度值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:226
msgid "Hot temperature value is out of range"
msgstr "过热温度值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:235
msgid "Dangerous temperature value is out of range"
msgstr "危险温度值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:246
msgid "Fan Speed value is out of range"
msgstr "风扇速度值超出范围"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:251
#, fuzzy
msgid "Immersion mode is not supported"
msgstr "不支持设置算力板"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:257
msgid "Conflict values for minimal number of fans and immersion mode"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:263
msgid "Invalid minimal number of fans"
msgstr "最小风扇数无效"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:290
msgid "Target temperature must be lower than Hot and Dangerous temperature"
msgstr "目标温度必须小于过热温度和危险温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:299
msgid ""
"Hot temperature must be higher than Target and lower than Dangerous "
"temperature"
msgstr "过热温度必须大于目标温度并小于危险温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:305
msgid "Hot temperature must be lower than Dangerous temperature"
msgstr "过热温度必须小于危险温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:316
msgid "Dangerous temperature must be higher than Target and Hot temperature"
msgstr "危险温度必须大于目标温度和过热温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator/temp_and_fans.rs:321
msgid "Dangerous temperature must be Higher than Hot temperature"
msgstr "危险温度必须大于过热温度"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:360
msgid "Unsupported pool protocol"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:363
msgid "Invalid format of pool URL"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:368
msgid "Empty pool user name"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:499
msgid "Missing pool with id '{}'!"
msgstr "缺失ID为 '{}' 的矿池！"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:700
msgid "Missing group with id '{}'"
msgstr "确实ID为 '{}' 的矿池组"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:734
msgid "Ambiguous attributes for 'strategy'"
msgstr "模糊的'策略'项"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:742
msgid "Duplicate use of the identifier '{}'"
msgstr "重复使用识别符 '{}'"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:761
msgid "Missing mandatory attribute 'name'"
msgstr "缺失必须项 '名'"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:817
msgid "Group name cannot be empty"
msgstr "组名不能为空"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:822
msgid "Load balancing strategy cannot be empty!"
msgstr "负载平衡策略不能为空！"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:827
msgid "The sum of fixed share ratios {} exceeds 1"
msgstr "按固定百分比分配算力之和 {} 超过1"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:833
msgid ""
"At least one group with quota must be present when sum of all fixed share "
"ratios is less then 1!"
msgstr ""
"当算力按固定百分比分配之和小于1时，必须至少对一个矿池组设置算力按比值分配！"

#: src/web/graphql/bosminer/configurator.rs:839
msgid ""
"You cannot have any quota-based load balancing entries because sum of all "
"fixed share ratios is 1!"
msgstr "按百分比分配算力之和为1，则无法按比值分配算力！"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:94
msgid "Testing performance profile"
msgstr "矿机体质测试"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:97
msgid "Tuning individual chips"
msgstr "单个芯片调整"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:99
msgid "Stable"
msgstr "稳定"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:100
msgid "Tuner not running"
msgstr "调整器未运行"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:102
msgid "Running with fixed settings"
msgstr "按固定设置运行"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:105
msgid "Hashchain refused to start"
msgstr "算力板无法启动"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:152
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:153 src/web/graphql/bosminer/info.rs:158
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:156
#, fuzzy
msgid "Power target changed to {}"
msgstr "降低功耗限制到 {} 瓦"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:161
msgid "Hashrate target changed to {}/s"
msgstr ""

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:169
msgid "Mining shutdown, will start again in {}"
msgstr "矿机关机到 {} 再重启"

#: src/web/graphql/bosminer/info.rs:605
msgid "BOSminer is not running"
msgstr "BOSminer未运行"

#: src/web/graphql/storage.rs:172
msgid "Cannot save web data to persistent storage"
msgstr "无法保存网络数据到永久储存"
